---
icon: git-branch
image: images/ws.webp
description: Installation du rôle Windows Deployment Services et serveur de démarrage PXE.
categories: [Windows server]
date: 2021-11-30
tags: [Windows server, serveur, boot, pxe, master, iso, wds, service, deploiement]
visibility: public
order: 37
---

# :icon-git-branch: Installation et déploiement d'une image avec WDS


!!! Warning Cette documentation est en cours d'écriture :writing_hand:
Il pourrait il y a avoir quelques erreures.  
Si vous en remarquez une, contactez-moi [ici](mailto:contactit.yarka@slmail.me) :slightly_smiling_face:
!!!

---




















